{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Question, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Prase"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Rak"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Žížala"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Hlemýžď"}]},"QuestionText":"Které z uvedených zvířat je nejrychlejší?","Difficulty":1},{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Brno"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Ostrava"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Olomouc"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Hradec Králové"}]},"QuestionText":"Jaké je druhé největší město ČR?","Difficulty":2},{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Hokejový brankář"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Fotbalista"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Automobilový závodník"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Skokan na lyžích"}]},"QuestionText":"Kdo je to Dominik Hašek?","Difficulty":3},{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Bohouš"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Jindra"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Mirek"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Rychlonožka"}]},"QuestionText":"Kdo nepatřil do Rychlých Šípu?","Difficulty":4},{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"1348"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"1448"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"1428"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"1368"}]},"QuestionText":"V jakém roce byla založena Karlova univerzita?","Difficulty":5},{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Seat"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Audi"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Porsche"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"BMW"}]},"QuestionText":"Jaká z následujících automobilových značek není německá?","Difficulty":6},{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Šakal obecný"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Geopard štíhlý"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Rys ostrovid"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Jaguár americký"}]},"QuestionText":"Které z následujících zvířat není kočkovitá šelma?","Difficulty":7},{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Žlutozelenou"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Modrofialovou"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Šedočernou"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Červenou"}]},"QuestionText":"Jakou barvu má chlor?","Difficulty":8},{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"995"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"1015"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"1012"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"956"}]},"QuestionText":"V jakém roce byli vyvražděni Slavníkovci?","Difficulty":9},{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Žaludek"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Mozek"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Srdce"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Plíce"}]},"QuestionText":"Kde se nachází enzym pepsin?","Difficulty":10},{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"380 000"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"150 000"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"260 000"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"300 000"}]},"QuestionText":"Kolik kilometrů je Měsíc vzdálen od Země?","Difficulty":11},{"$type":"milionar.Question, milionar","Answers":{"$type":"System.Collections.Generic.List`1[[milionar.Answer, milionar]], mscorlib","$values":[{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Petr Iljič Čajkovskij"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Giuseppe Verdi"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Franz Schubert"},{"$type":"milionar.Answer, milionar","Content":"Igor Stravinskij"}]},"QuestionText":"Kdo napsal balet \"Louskáček\"?","Difficulty":12}]}